[焦土大法好] 曼聯 對 利物浦 3

搶咗1001

slow

快啦

下場對摩狗+taa對son
死撚緊

Taa柒夠未

聞到陣味可以早半個鐘訓

輸到冇乜感覺

49000 d反擊好快

Slow

屌你完場先開丫笨

股東又要陪隊波一齊輸

傻閪中堅

輸多球啦, 俾我贏錢都好

兩閘咪撚再斬啦
睇撚穿哂架喇
我老母都知

所以不嬲比獌食住

cavani仲fit過廢奴

這是合資格的中堅嗎

真 不如快d入多球我訓得安樂d

下場輸撚硬
準備7場不勝

就算中堅荒完
隊波都無理由無第四中堅
中場就一大堆冗員仲成日話買

係
早啲瞓仲開心

Taa根本就唔想踢 高普咪撚逼佢喇

robbo今場都差左

同埋佢攻左上去
冇人包得番greenwood個位

taa: 斬斬斬

冇越？

搵條友踢正選根本on9 人地上季踢非聯賽咋

Taa係咪痴撚柒線

躝啦屌你老母f9

宗咁快dup頭跑 成隊波個態有無咁差

今場根本係12月以黎踢得最差既一場
係有波入咁解

呢隊係咪下游利
只識斬...

f9 cls地廢

出日本仔踩下草啦反正都輸

屌你老母明奴

訓教哂鳩氣

是撚但啦
贏左咪又下輪出局

係中間係咁妹，之後回傳
人又唔望，個個係中路好似入左結界咁

拎左波先搵人，搵唔到就回傳，一係落邊

我屌你老母f9場場就係睇你控離腳

F9想點

屌你老母費明奴

講真都幾年啦～Klopp唔會唔知本身馬貼&糟糕美斯正職係文員嘛

咁撚樣禁區頂都控甩 屌佢老母發夢唔好上場啦

屌米

TAA個X制壞左？

比波又差

除左助攻果腳

對面踢得好輕鬆

呢隊利真係消磨人耐性

Fsg 同班高層知先得架

運都輸埋

第一球都輸佢啦

2-2

水貨又入

沙追平

咁都唔入

-6

要milner咁入攝

明奴真係差撚到

門前咁都唔入 大佬解圍咩

垃圾沙都翻生，f9仲食緊屎

沙

屌咪撚和啦

沙神

唔想重賽阿屌

水貨

唔睇以為水貨fit返
股東實打哂飛機

又係水貨

沙隊(冇章)

其實要有個中場攝
但老母.............

贏米叔

射12碼

一定會

456啦仆街 咪撚和啦

拿拿聲換人啦

重實定加時
輸撚咗佢算喇

根本要小組踢啦dllm

真係虐老咁係咁叫米叔跑

成隊波最正常

-6到

加時

要靠米叔踢到咁上

米拿叔真係大賽球員 好識調整踢法 連續兩下入攝交到貨

milner掂唔掂到

掂唔到就廢奴又多個assist

唔要和呀屌你老母
點樣焦土啊

無重賽
加時/十二碼

寧願比人炒456好過

比曼狗456

出日本仔未

米拿可否不要老

但唔係俾死獌狗炒

上一秒講完米拿波牛 下一秒漏得咁靚比沙拿

呢啲明明老母要做

live score計左廢奴assist

真係on9 踢到咁撚樣都有2球
上幾場踢得其實唔錯但就無波入甚至輸埋

Ddg 一定救到lor

準備反cup 了

邊個話米拿老

係唔係街場踢緊

射得咁差都入

射得咁正都入, 真係-6

上力啦死獌狗
呢隊西波唔俾得藉口佢架

超好睇，醒哂

係，解決唔到個問題
比一場出嚟大家打個飛機

水貨呢球cls

屌次次一去廁所就入波

真係-6

冇米叔沙拿食屎啦

上幾場咁妹法都叫唔錯

沙拿交比taa呢d波咪岩囉

準備熄機訓覺又追返和

哇屌 沙拿

交屁

灌水啦

mane

咁你就唔好出嚟啦

根本冇意思
班傻閪股東仲好意思喺度慶祝

沙拿

屌你老母入波就斷link

真係盲既都知TAA唔掂，NECO又廢
米拿踢又慢，仲有邊個踢到右邊

最怕呢啲
等班人覺得咁踢都仲頂得住

成晚唔比去廁所

水貨笑撚死我

講咁多都係佔中三子最緊要 只要佔中三子翻番黎

f9 on99

一話訓就入

垃圾網斷撚咗就入波

老母去到禁區頂就會lag

想問下jota幾時出得返

解圍

一啖沙糖兩啖屎

mane入老母

諗起謝仔經典撻q

一個月後

其實成隊都好撚鳩

真係
就算最後輸 班友都會話起碼打返起狀態

F9巔撚完未呀 正廢物

又扮唔care但換哂正選輸波

2月頭

唔係換米叔換老母

出文尼搏命

呢d波真係冇理由交失

踢得好差wor前幾場

踢出界換人？

屌你我街場d鳩吊睇前面有冇人跑

竟然唔係換米拿

老母好撚廢
唔想踢咁

唔錯係邊

出3叉又入唔到ball lu

2月頭唔係復操咋咩？

港女格廢中

換米拿仲有邊個識提場同屌住隊波

心病

本身就係要中場係final third串連
以前希望係基達，而家買Thiago
但變左防中

又踢唔返佔中三子防反
打陣地，中場又唔幫唔攝唔上唔做中路
假9又發瘟
學咩人打陣地

痴線 JONES係呢個位妹波

佔中三子才是最好的

當然係閪波啦 但閪波入面算踢得唔錯

計控球率同斬波次數既話應該唔錯

仆街
利式崩盤月仲有兩場波
要同榜首差12分了

牙高好勁

最好係紅太陽

沙拿屌你

jones

b費上

仲有兩場咁樂觀

b廢來了

兩邊都㩒掣

踢傷佢

費特真核 搶撚死我利

Wasted
等睇十二碼

換沙基利一入黎射死佢啦屌

有冇手兄好心share條link俾我

屌垃圾沙

角球旗有個罩係到播毒

沙拿差d戴帽

垃圾沙靚波

f9差d assist戴帽

冇追開隊波
1) Matip近排唔係好返?今日冇出嘅?
2) 軒隊傷咗?

1. 馬貼唔會一週雙賽
2. 係

taa係唔係on9

屌你taa比咁既波

taa on99

JONES又係危險位到妹波思考人生

牙高真係好勁 世界級中場原來係咁

Taa又黎on9

DLLM TAA

啲傳波下下都鳩嚟

呢幾球冇牙膏真係唔敢想像

文尼紅得

戰神mane

mane都要小心 d好喎

踢到波先

屌你老母taa閘位拎波前面塞死晒都要控前
唔識控側身望埋側邊？
中間空晒唔望唔比

唔紅都怕佢傷

秒速

最低消費黄都合理嘅

55ball

中波紅條毛

下半場先開始睇
van de beek 好似街場毒撚咁
D隊友唔傳波比佢

收起Greenwood係因為傷定點
啱啱先睇

難講
隻腳高少少紅得

佢唔係換走左啦咩

危險動作

同Jones唔比波南野一樣

輪換掛
清係咪入錯post

個勢好肉酸

嚴啲可以直紅

thiago有姿勢

南野成隊都唔俾佢架啦

型到震

中前場全黑人咁濟

係 好彩var無check

水貨入波交屁就發矛不和到咁

睇落硬係覺得牙膏踢得唔多開心

好似係第3次咁樣抽

仲要球證不嬲on99
呢d波紅真係話唔埋

食左西

得姿勢

想問下呢位ching咩事

米拿叔好撚搏

型係型但咁樣擺一定無

Why入錯

出面已經有人開post話交屁咁都唔紅

個姿勢靚到

上錯賊船你會唔會開心

人如其名

fifa上身

有冇人覺得呢場冇var睇落爽好多
輸都順氣d

向神軒致敬

牙糕慢到

天氣又差 利市又悶 疫情又嚴重 又上賊船 點開心

又反

睇緊條link 斷左啊啊
有係人有link 啊

thiago跑唔郁

攰

我軒射開龜 呢球邊度係

啫喱俾完波摸住大髀後面

比cavani打荷包都已經差

走宗入短好嗎

中場佢踢晒,無力了

傷定點 係普巴隔黎散步

見你入到黎就問綠木

Rhys好慘做咗戰犯

換得屌宗未

收牙高啦出日本仔

沙拿拎波文尼走都唔走
知佢實唔交

講真如果係我地免簽卡雲尼隊波起馬高一班

進攻防守都見到佢, 別跑法好難唔攰

屌你老母

慢過普巴囉

好明顯

唔好傷呀
希望只係做得太多正選攰

咁個球真係輸佢喎
佢出親場都讓一球起
點唔做戰犯

出沙短都唔會出日本仔

目測沙拿想戴帽，唔會再傳波

第二球真係輸佢

踢得咁撚差都叫戰犯

foul乜尻

大獲

唔攰都唔夠普巴跑啦

真係走都唔走位

b廢要入了

沙拿可以幾獨

你老母插水

又foul

獌狗不嬲

唔交走黎托
就算交都要帶死先交

冇紅咁爽

自推

成隊都插水狗嚟

唔算戰犯啦 出得佢都預咗讓人一球

3-2

輸了

好野 終於輸

用heggem把尺 都唔應該屌Rhys

可以訓了

未來人

正

diu 無野講

人？

on9 foul乜鳩呀

咪鬼睇啦

咪又係輸

3:2呢啲咪質素

屌⋯

深夜西波

thiago避波

好靚 死哂角

屌死獌狗插水

收主力投降啦

廢中

新黑氣石牙糕

射頭點唔縮

Ali捉路？

想foul你咪foul你

沙拿幾球唔入預咗啦

係唔係專心聯賽

水貨個兩球把握唔到真係敗家

水貨要hat trick

fsg: 少左個盃踢
唔使買人了

真係好嬲當初冇買B費

本土盃賽=joke

講真Thiago真係吹大咗啦
呢到個個都吹捧就知奶嘢

真 慳返d錢好過

廢中唔撚換人 抵撚死

呢球ab麻麻
不過輸波都爽
訓先

其實三球都係輸中堅位
我唔怪D替工
要怪就怪唔買中堅

又輸一場

防守太弱

真

on9 以為又入

咁快諗定下年？

on9

球證話擺嗰個位佢唔肯
茅到

擔心3:3唔比我訓

點救呀 咁近又勁

垃圾換垃圾

都係冇牙南

開始有阿狗心態 輸波會爽

睇你哋啲反應

攻不銳守不穩

出風水型前鋒

好心就比robbo 抖啦

換個仲垃圾既出黎

力子 短

冇咗VVD提場之後隊波差幾多

自動申請輸波

攰到俾人撚

又出力子

thiago走了

無左vvd 點入波後邊都失返幾多球

奧

仲好la 專心聯賽

巴塞/皇馬快啲買般奴復興啦

上場果腳唔差

有高點 又可以比taa斬

專心護級啦 岩架啦

冇錢不了

Next year is our year

個個都屌嘅沙拿明奴兩入球兩助攻

又無牙南
屌你老母廢中

FSG : 但係我都係唔會買中堅 吹咩

仆街 今年前4都無

南野 好慘

專心培訓幼幼

雖然輸波
但入到2球
已經好左
慢慢復蘇了
可以唔使買人

唔用佢就賣啦屌

宗有得踢全場

屌宗都可以踢足全場

全力爭尾四

巴撚有錢
等老母自己free過去

差少少4:2

Ching個名

啲角球搵球唔柒嘅得唔得

Ig 個陣圖明明係南野黎 點知又無得出

短兒呢腳毒到

支竹

唔講都唔記得左佢仲踢緊

不如8:2算數

繼續頹勢3場不勝

對面英超冠軍 唔夠踢正常既
希望大家YWNA 繼續一條心支持球隊護級

呢d波得佢同阿泰先敢比

出力子都唔出南野

bruno，唉！FSG要負全責，打起埋死敵

米拿幾廿歲都係

東山再起緊

連續六場西波 高普
上round唔係維拉中支肺都應該冇呢場

南野係唔係要好似沙短咁雪返段時間先肯出

爭前4算尻數啦屌你老母fsg

Thiago今場做咗啲乜

點撚樣爭

爭前四咁大諗頭

老實講 我寧願比獌炒幾球好過比高層繼續咁ff

維拉嗰場你計係勝場？
6場不勝喇

獌今場打出代表作

如果係想搏一鋪贏
我諗唔明點解換泰而唔係換宗

下半場咁靜都比佢踢足

可能PR都想幫南野 但高普寧願繼續出宗

我覺得今季冇前四

宜家變埋錫菲聯
股東支竹未？

唔知有無機會睇邊奴踢番防中

前十四就有得你爭

攻守都見佢既講真

通常進攻佢都係起點

宗鳩斬

又吊入禁區

show技術 但根本唔夾
唔出佢嗰陣反而有得贏

咁都正常嘅

X2 傷兵滿營

Jones呢條撚樣借出去啦不如 越踢越廢你老母d波鳩黎

見到屌宗個下轉身真係好嬲

垃圾宗係呢D級數架啦

竟然有人問牙高
聽收音機都會講佢個名啦

利反cup到今個月唔丁

宗師憑咩正選 ？

股東有咩風浪未見過 最緊要係ynwa

你係咪諗多咗
而家做下樣買中堅都唔肯
仲想要b費

屌 你班仆街又反宗

Thiago everywhere

出佔中三子隊波仲順

契仔 柒完西布朗個場仲有得出

高普自己攞黎賤

太花巧了 唔岩踢法

諗起精壇話jones係新古天奴

睇唔到都可以聽下波既

無唔夾喎，無hold ball hold得耐，彈彈ball

其實佢無咩問題，hold到波，肯帶生個波其實好重要

Taa d波成日唔回返比沙短斬上撚哂腦以為自己斬波好勁咩最近

呢度唔可以反宗

@牙叔

下下鳩斬禁區，利記慌了

關乜事
擺明前面問題喎

Y!
M!
C!
A!

古天奴咁廢.....
又會Back pain......

南野咁都無得出 得罪左高普啲咩

ibe>250 d fd

笑撚死 唔出佢出ox囉
屌你老都on99 富咸西布朗紐卡素贏乜野啊
成隊波無態係到賴一條友

咁點解釋出親都輸/和
已經連續六場 我唔信係偶然

唔夾原因係隊友太廢？

斬左好撚多場 特別係taa

我屌你老母taa唔撚想踢自己躝出場邊啦仆街

咪係，
咁撚多古天奴咩

南野對水晶宮有入波 對維拉有助攻
但近排幾乎連草皮都無得踩

問下前面3件好過啦
之前至少有2場射超過15球
中龍冇5球

比NECO我睇都無咁嬲

痴線，佢sporting果種好波法，唔好話我，當時呢度全世界打哂J，因實在太勁佢，仲同sporting打左場友誼賽高普現場睇埋佢有幾好波

都可以slip alway 既！屌FSG，屌高普！

有無利子同我ymca？
然後咩風山再起？

係水貨人又唔過明奴下下撻去角球旗又關泰事

Taa

中柱有運

嚇撚死

屌你老母踢左翼鐘斯過人都唔撚試下你踢咩翼位次次睇佢回後就燥

唔該高普下場雪鳩taa 比米拿打右閘都好過佢

購物成癮

入左我可以即訓

大難不死
加時可期

坐足一個月後備席
有態都雪到僵晒

屌 taa係咪唔想踢呀

明明球證要bruno 擺近啲龍門開freekick 又唔肯

屌

教練玩鳩佢關佢咩事

差啲4:2

佢未出傷好嗰陣仲有贏波仲係榜首
一開始出咗就連西六場
我都唔想賴佢，但事實就係咁
如果呢個唔係Thiago，係其他人，呢到啲人一早指出呢點啦

點即訓
仲要搵戰犯屌

差啲輸多球
比你控撚住個波又點，都唔撚識入，又唔入肉

唔輸哂D盃先邊有機會再起

班垃圾放棄咗？ 差D又一球。

擺撚明喇 戲都費事交

力子有冇乜撚嘢用？

沙短打dmc

踢咩位都唔撚夠料呀

輸波又輸錢
雙輸

等我曼收購

Dllm, taa唔雪返幾場點對得住場上面其他人

想同d股東一齊ymca xx再起

踢波係咁架啦

我都鐘意泰仔，絕對有料到，但果個實用性，同bruno係有距離，bruno一樣有腳法，但好少賣弄

係上場臨完場前係高普幾米前護波時特登show off幾野，高普即搖頭…

應該係同沙短兩個短人約高普老婆3p

無睇波就可能賴鳩佢
有睇波就覺得關佢撚事

又輸一場
又可以睇啲傻鳩係到講陪你東山再起乜乜乜

我係牙南真係遞撚左紙

笑撚死 卡雲尼輕鬆頂波

Ff力強

廢人會嚟
死攬拉蘭拿奧歷治呢批傷多過踢同冇鳩用嘅冗員

咁可能全隊玩鳩Thiago囉

出NECO算啦

去西甲中游做球王好過la

完全封鎖左 邊撚個黎

對面仲29想打交咁下樣

唔破產降班都得
F$G萬歲

又可以聽廢中鳩up

你仲未數基達

今季預咗頹無乜期望，只係望49000唔好咁-6拎到英超

場場有睇亦覺得佢勁
所以我只係話唔夾，冇話佢廢

各位早唞！

賽前笑得好開心

即刻過普巴俾你睇

事實證明 軒隊同vvd係冇人可以取代到

泰仔都好勤力
次峽防守，比足心機

又比taa開罰球即係冇啦

般奴入波唔怕廢中啦

搵唔搵埋戰犯先

好掛住vvd

第一腳踢到人，第二腳先中波，仲想扮中波？

fsg

補時係後場猜波

Not a result we want
We created good chances
We have no luck
I'll take all the responsibility

taa 呢季災難黎

牙高黑氣石
唔洗搵了

真係會有機

臨尾都派膠，on9

講真沙拿入果2球都係符碌

Taa：終於收工！

輸左可以睇少幾場西波

有咁多股東支持
除左fsg同Jones，可以搵戰犯

仲有神軒又skip

合乎利情

睇完完全唔覺得佢有問題
條濕鳩中場 水貨 廢奴 taa 中堅替工
我諗搵kdb黎都係一樣

般奴已經企定定咁斬

做乜唔開短

波波頭送埋個last chance俾人

宜家未必，可能會陰啲陰啲比說話fsg聽

taa又收工屌女

第一球Ddg 應該救到

垃圾波波頭

好波
要連輸3場了

FSG. 完！

波波頭 taa

TAA學咩人發老脾

訓覺 連續六場西波
下場作客熱刺，應該可以再添一場

YMCA

珍

永遠最後一擊都係膠到震

真係痴撚線 比人上左身咁款

係咪買左4:2波膽

學人發脾4

最失望係最尾冇短罰球睇

仲有打fifa

攻防都冇，收得皮

廢能到下場輸鳩硬

真 鳩出波+右路放題

不過出局都好既 以利而家既體能同人腳根本唔夠多線作戰

兒子登基世三之日

繼續唔買中堅前鋒啦 F$G

呢球咁好射 taa又唔射 明知斬都唔夠人頂

Taa咁唔想踢不如賣撚左佢啦

YMCA！Yeah！

好 唔同你講睇場波嘅觀感 同你講數據
正選出佢既波 修咸頓17射, 獌17射, 般尼27射 0入球你搵佢做戰犯？仲要係指控黑石氣呢啲完全無根據嘅野
唔係正選出佢既波 紐卡素11射, 西布朗17射, 富咸12射, 白禮頓6射
可以講話係無分別 甚至更差
就咁睇數據 係咪三箭啞火責任大過中場啊傻閪
你老味三箭唔入波 中場創造100球比你射都無撚用啦

Phillips 值一個機會

Enough is Enough, Goodbye and Thank You !

輸撚到完季

taa: 好野 返去打機先

用neco 都咪撚用taa啦而家，反正都係咁撚廢

人地又高又大隻，都唔知點解球球9981

Cls杯賽最後一擊10個人連埋Becker衝佢老咪啦

廢中ON9架 唔係冇人用都唔會出
強如jelly 都要等屌摩傷出先有機會

feel到唔肯買中堅
跟手焗vvd提早出
踢幾場又收過咧

估唔到入2球都見唔到

咁搞法前6都有問題

屌 場場輸緊和緊都係後場慢慢猜 你斬入去搏下都好呀

佢出嚟我又要貼圖架啦

Exactly
麥玲玲咩黑氣石

今季都係含撚算啦

屌你老母下場仲要出波波頭我寧願係攞佢上前鋒
不過呢啲垃圾都係翻去踢非聯賽把啦

不如換南野去打仲好，反正taa 斬唔到波既話

南野都叫跑得下

個個中場都唔撚識轉身攻，阿諾中場出身decision 差到

唔夠分護級

仲記得一開始佢話jelly未夠好

但明明踢落已經穩勁多
之後又出番屌摩
唔係屌摩再傷
jelly都未上位

想聽你屌柒taa

究竟係咁chok高個波有咩用...

諗下點拎埋果6分護級先啦

咁點解釋連續六場都未贏過？
佢未復出之前嘅比賽vs佢復出之後
除咗Thiago之外仲有咩其他變化？

如果佢唔係唔夾嘅話，唯一解釋係咪成隊夾埋玩鳩佢

世一右閘啲斬波柒撚到震都仲要鳩斬
唉

一日唔買中堅/vvd未好返
一日都係西波 我話嘅

懷疑佢係果啲今時今日仲叫謝四做黑氣石啲on9利迷

沙拿Tara真心好撚廢

獌起猁沉，真係定劣黎
高普下季走人，柒猁又可以變返中游

下場對熱輸撚硬

第二球係米叔勁

FSG OUT

個個啲步頭都好重 同對面比速率慢幾拍

如果依家仲要睇taa踢右閘 我寧願借返老虎踢右閘算

個波波頭慢L到，俾人放甩。

個問題係其他人狀態唔好同thiago個關係係邊度

如果高普走
可以搵邊個教

老老77 la
廢中根本有問題la
明知邊幾個無態都照出照用
又唔轉下戰術

真係唔明點解要咁執着斬入去 前中場D人又咁鳩矮

今次幫唔落唐兄
佢個結果論好weak

下
淨係水貨 f9 taa 都唔同左十萬倍啦
上面已經講撚左 又講咩成隊玩鳩佢呢d鳩野

高普 繼續咁得架喇
成個中場 有沙短 有張伯倫 有南野唔出正選
竟然出宗師 成場佢做過咩呀？

沙短 南野 次次得過十幾分鐘 都搏曬命兼交到貨
你就好似職場欺凌咁 玩針對 雪到人傻

宗師 明奴踢得差到一個點 就機會多的是

講真 唔洗再講買唔買人喇
反正買完都唔出既 全部當模型咁擺

點解入哂牙高數？？？

.......... sad 9

好掛住老虎
寧願睇老虎柒 起碼佢都有鬥心

擺明為反而反覆佢做乜鳩

thiago比到波上前喎
係前面幾個唔知做咩喎

其他人跌watt唔算變化咩

求其簽個papa頂一頂都好過用非聯啦

右閘可以換邊個?

連續六場冇贏過 怪thiago 黑腳？ 冇撚野下話？

今季明奴tta都係災難級

硬頸到仆街

你係咪單細胞生物嚟嫁 非黑即白？
未出佢之前咪又係和兩場 你都on撚79

落到英冠繼續支竹
YMCA!

最好歐聯出埋局
聯賽輸到落第八就最好

睇撚夠
失一場分嬲
第二場嬲
第三場嬲
到依加已經冇咩感覺
當年我地就係買VVD成隊唔同哂
依家冇左佢唔買人等運到

獌買到個B18成隊唔同哂

成隊波又慢又短又細粒
但係腳法又唔係好過人
唔知踢緊d乜9

對面進攻簡單到
放下直線又得
跑下步又得
吊下高波又得
混戰執2nd ball又得

其實講嚟講去都係嗰啲問題 劇本嚟

一日唔變 一日都係西波

放甩都算啦，始終真係冇幾個中堅夠慢狗啲快馬跑
但佢個球係送

呢場波我敢講出neco起碼唔洗輸先

F羊啦 枝竹啦

F$G 一手一腳造成
當然仲要多謝支那搞個武肺出嚟打亂我哋。
支那人冇一個是磨菇的

照你邏輯搵返Karius返嚟打龍？

咁都有得賴thiago
佢咁啱喺隊波低迷果陣有得踢就黑氣石

有猁可屠！

係，風水問題
攪到沙拿單刀唔傳，又飛機
F9 miss晒chance
Taa斬晒出界

明顯隊波想轉打陣地兩閘縮後保護防線
慢慢壓上
但前場無人走無人攝
下下老鼠拉龜分邊

到今場兩閘推返上去
成條防線弱點出晒
打唔到高速來回球

其實係8號位串連問題
今場正常應該係老母，但係米拿做左

之前係軒做
泰要自己做晒
cls

要屌都屌老母

踢空氣

數字上而家最差係排第7

多仔都係咁收皮

講左幾場佢愈踢愈差 信心都影響
但廢中唔用Philips

利物浦需要風水

Ching睇路 陣間睇到你個名亂鎗掃埋你

jones今場屌唔落

YMCA!

Vvd 軒巨 jota輪流傷 比足總迫害 前面三個啞火 連睇場波都吉場冇球迷

水貨窄位肯傳，文尼應該入，已經食咗位，但又要獨L。

加歷查落場都應該好過佢

精壇

你覺得仲有頂級教頭肯嚟？
F$G 連高普都夠膽都玩鳩。

第二球呢d波咁 easy都清唔走

有時佢太想hold possession唔清波
反而出事
上半場球訓地剷都係差唔多咁

AB有英超，唔得
不過要搵返屌摩返黎做康樂部長

格劍都唔覺有咩意義了 好似唔會再贏到波咁

風水都計
不如屌anfield冇拜關二哥啦

讚鳩完佢然後冇出過

只可以講黑氣石
同埋個陣jota未傷出 前面有得輪換

怪緊佢唔夾 就成堆人單單打打話我話佢黑氣石

總之我就解釋唔到點解呢排戰績冇啦啦咁差
雖然今季都唔係打得好，但都未試過六場不勝

識入波已經支竹

借皇馬個 Militao 都好

yes 根本係多仔2.0 緊

高普：仆街中伏唔賣人就唔買得人

頭幾場睇佢踢都睇得出佢太想扮vvd都知會出事

力子應該場場正選

咁樣炒落卡叔到 猁問吹咩

又黑氣石論

紐卡素果場和波7x先換入 我計埋佢有份喇
照你邏輯 未出佢之前
5場先贏得2場
11場贏得5場 一半都唔撚過
點撚樣影衰你條龍脈啊
咁撚勁你上ig買黑針針曬英超19隊仲好過你上連登打咁多字啦

諗唔到邊個教頭
會想黎呢啲西球隊
同埋隊波要攞既榮譽都攞哂
無哂火

廢中9up都習慣晒
Philips係慢 但波波都慢 根本唔係理由

呢場唯一ge positive 係睇到前面入番波運轉 傳波冇咁機械式分2邊 打多左中路

除左輸ge對手係獌狗之外我覺得冇前幾場咁撚閪ge

佢落場屌醒哂班友之後入球烏龍

抵死，死攬拉蘭拿

有冇睇到前面既把握力同兩邊側擊力

廢中只有死攬

支持高普焦土 屌你fsg

解釋曬 得你睇唔到
波波頭撻q應該又係風水問題

邊個想要我地啲人，咁撚廢

比起Thiago
前面三個明顯問題大好多啦
中場串連唔覺有問題
前面獨食 失波真係搞唔撚招點

又爆閘 死on9

屌 根本唔係thiago嘅問題根本係成隊波有問題

你個解釋咪係因為成隊都廢 咁點解之前贏到？
仲要7球大炒

不如賴新training Centre風水唔好啦

一個成功嘅人係會堅持自己果套成功方程式

事實佢呢套又拎歐聯 又拎英超

高普唔輸到第十 都應該唔會改

低潮時

只能夠撐

股東日j夜j既謝隊返黎

之後應該變謝狗

雖然唔同意出佢唔使輸
但係畀新人衝擊吓個正選都好

最大問題都係輸反擊
之前中場有 fabinho + hendo 掃蕩先守到
今場對面幾球都係直接面對防線，人多打人少
冇咁嘅人腳，又唔改變踢法照高位防守就係死路一條
講到尾都係唔買人出事，fabinho 踢中堅唔係問題，問題係會少咗個防中

同水晶官個場讚完牙南一樣

英格蘭班後生，
俾人吹奏兩下就真係當自己球王巨星

咪覆d on9仔啦

係
用到殘
用死一個form
留唔到人（老母未續同水貨訪問）

就係佢太垃圾 俾唔到衝擊taa

成隊波d狀態，眼神都好差下
好似落水狗咁

唔想覆佢好on9

多謝利記個williams
廢撚到

精壇黎架你？

咁你覺得佢應該帶比隊波一d咩唔同ge野先 同埋你覺得佢踢呢個位可以點解決前面把握力差問題？

高普都屌係前面班撚樣好多final third決定 把握力問題

即係你覺得Thiago要揸住controller 操控佢地射波入波？

其實前面無啲好睇嘅配合都一段時間啦 依家下下仲靠兩閘整球靚波真係等運到

你講唔講到點唔夾隊波啊 講唔到咪黑氣石邪住曬囉
你一係就確實咁指出點唔同 點唔夾 有乜野分別
你剩係拎賽果講 我拎淺層啲同你講近幾場嘅機會比起之前果堆一樣機會甚至咁多機會啊
你前面啞火又關中場事？ 點影響你又講唔到
一味拎賽果講 你機械人嚟？ 0101101010個腦得二進制？

好撚on9
個個冇態+後防傷到仆街走去怪踢得最好果個中場黑氣石
屌你係咪清朝人黎

On9 2:2個陣沙拿兩球chance
輸身一球你on9前面撞失控球比人打反擊
左邊就零攻勢

抵輸

係 就快第十了 大家撐住

做返自己先啦
愈踢愈迷失

掛住格劍唔得閒理班爆閘狗

其實之前fabinho防中都成日標失
而家無左防中一穿就完

最明顯就係慢咗
不過你可以話係其他隊友問題嘅

明知中堅係替工同垃圾青訓 仲兩閘加中場壓前
唔轉戰術蛇都死啦

記得有排沙短水貨D彈彈波南野幾好睇

其實覺得今場F9算係咁
至少有做到前場分波先
但好似愈踢愈差

沙拿右腳不嬲應該斬撚左佢 睇到佢送比龍門我唔意外

爆閘狗根本就唔應該理啦

心咩病呀
佢不嬲都唔傳

睇左幾耐波？ 咁都解釋唔到
樓上已經好多巴打講左利而家有咩問題啦

冇人理佢

隊波個問題係 下下用2邊斬入去做乜鳩？
但有點解前峰永遠企係人地防線上？
咁點交波呀

明明年資實力都應該行先過Williams

我預撚咗輸埋比李城同熱刺

如果輸波可以令fsg out 我願意輸落去

今場無睇了 前幾場西波消磨晒我耐性

今場好左 上幾場和波閪波都睇哂 何況今場

一個二個怪泰做乜野
明明三球都係輸中堅
R46自爆兩球 邊爐整跌卡雲尼輸罰球
要搵戰犯 屌廢奴 宗 TAA
有排都未到泰

如果廢中仲唔改變
快q d 護級算

輸到第七 然後由頭嚟過啦

都真

佢d交波都幾差下

風水

變錫菲聯
降班都好
唔使破產就支竹

有咩原因要理佢地

屌 替thaigo唔抵 上錯賊船

而家數字上咪第7囉

Thiago 好明顯唔打得防中
下下落腳唔拎紅執到

+1 反正都柒左咁耐
睇左十幾年
成日聽

垃圾利垃圾利 柒到彈起

但可惜輸極fsg 都會sh

入左兩球都要斬

我反而係咁諗多過屌佢唔夾好撚慘

一早就唔應該覆
擺明特登引戰格劍

高普下次再輸/和 直屌fsg啦 反正佢地班撚樣都冇bargaining power炒你 都係早2/3年退休姐

佢根本唔係防中

泰最撚有heart
傳波落腳走位咩都齊
係縮頭

仲有就係隊波太鍾意標
明明踢緊高位防守，應該 寒 住等隊友回防
而家就係連 last man 都衝晒去標
如果肯保守啲，唔會咁易輸反擊

38週

過到高折斯基既黑間期仲有19賓納傳波其實而家已經好好

真 依家限米煮限飯
夾硬砌堆人踢原有戰術實踢唔好
不如為仲有得踢既人轉個合適戰術

比起前幾場渣
場場睇到半場想快d換走佢
今場至少沒依種感覺先

屌佢唔夾 不如屌班隊友夾唔到佢仲好

從來都諗唔明點解佢會睇得上利
利嘅踢法同拜差咁遠又唔重視技術形中場

終於可以捱少幾晚夜睇西波

我梗知啦
但唔夠中場咪佢打囉
我夠想睇軒法泰

哈比人打中場

買左幾場對家，戶口由3xx上到8xxx

高普只愛工兵

利po格劍

酒先

TAA傷完之後係唔會同水貨傳波

佢想咁剷人好耐，
聽講英超手鬆啲，
咪試下囉

除左2下助攻 其實都無咩特別
仲有第一球好似佢比普巴逼甩

廢中想改踢法
不過未夾到就已經傷曬中堅

成隊波得米叔同佢會落剷 其他人斯文到

橫掂個中堅位都係尻黎幾時試埋估尾數

thiago 真係慘，換走埋老母
得個青訓靚仔 + 老將 milner 幫手
自己一個打晒成條中場都可以俾人屌

屌 我想重申多次 唔係thaigo問題 係成隊波戰術好撚有問題 怪thaigo都唔知做乜鳩

雲比沙卡守文尼好撚勁

講到尾都係無中堅屌你老母FSG

對面唔泊大巴姐
死守嘅話睇死又係打返2閘尻斬

依家都係兩閘鳩斬

利記大慈善機構

聽日翻工又要俾獌狗笑，屌你老母尻普

靚唔靚都冇用
個個都企定禁區等你2閘出波守你
遠射都係得泰為主
ox傷完冇態射，邊爐打後咗冇機會射

場場都係控球鳩猜為主，前面好少玩配合
仲成日控傳甩漏唔改變等歐霸啦

泰同邊爐作用有啲重疊，
俾個軒佢就夠啦

成隊緊係有問題，求其捉都幾隻戰犯
但係Thiago夾唔夾隊波係咪完全冇討論空間呢？

cb個位其實無人替補到 打亂高普戰術部署
佢想揾補救方法但仲未揾到

下場聯賽同熱爭第4/5咪見真章

其實thiago成日要推前分波
另外兩個中場中好少縮返落黎

同以前神軒/bino真係逗住黎踢有d唔同

變左thiago一交上去
好多時前面一甩
人地防反
就直接對住中堅

R william 剷兩野，
波同人都掂唔到

robbo, 邊奴, thiago, 米叔都鐘意標波落腳先
靠行住守既得老母
未定型既rhys同雪糕筒型既taa就唔計啦

Fsgout

泰升上一格 有番隻真防中會好d

真防中係陣度嫁，踢後左一格姐

咁應該要個咩中場黎改善？
繼續工兵 skip 中場？

繼續買，上樓不是夢

其實買人係唯一辦法，因為青訓中間完全唔得。
不過F$G依然阿叻上身扮睇唔到。
跟住等夏天就會買個水貨中堅交差算鳩數

神軒係度都得既 結果都係中堅位引起呢一連串問題

渣士讓個麥迪臣得唔得

係囉 個問題根本都係冇cb 邊爐打唔返防中

如果阿泰後面係神軒邊爐 擺佢踢8號/10號都得ge或者

高普講到明話要買人 但仆街fsg乜撚都無行動

三叉仲要好鍾意縮係禁區，兩閘壓埋上去，半隊波係晒人地半場，一傳失根本唔會守到反擊
一係就直接啲一拎到波就塞直線，好過妹妹下傳失輸反擊

可能最後一日幾單登鵰

開個fm/fifa 算啦

緊係有啦 但你將責任射曬落去佢一個咪無囉
乜撚野係"show技術","隊波唔出佢反而有得贏"
你係其他隊既球迷我就由佢姐
身為個利迷講啲咁撚難聽既野呢下好撚野
又唔撚係致命派膠累輸波
第一球老母on9仔打onetwo, 米拿漏頂, robo壓前咗回防慢跑
第二球波波頭派膠
實係關牙膏事啦
咁你不如講歐聯決賽唔好講model, 講lallana入黎妹輸波仲好啦

我fifa 買左

有一單都偷笑，仲諗有幾單

其實點解個戰術仲要兩閘壓上呢
中堅變第一度防線 得替工fabinho同個垃圾青訓
真係睇到好辛苦

而家既trippier應該都勁過taa

打中間又話妹
彈比邊路taa斬柒波又屌
出佔中三子又屌
屌你老味

一定啦

戰術上Keep 住5個進攻點
但實際上就唔理到你講既野同taa 有無態

all in買咗你獌重奪聯賽冠軍 等上樓 你隊獌咪撚累我輸錢

今季睇幾場下體會係勁過taa好多

咁可能我講得唔好，我都覺得show技術呢個字用得衰。
但唔出佢反而有得贏呢個係事實黎

唉屌 哥狗有樣野勁過廢中好多係變陣

其實真係算唔好彩

當年開始想圍住古天奴排陣，前面三子開始上力

古天奴就想走，跟住就迫住佔中三子打法直接skip中場

買到vvd ab 同邊爐開始就多左組織踢法

例如推老母基達神軒上小小留返邊爐一個留後D

點知基達就傷多過踢，邊爐傷個期又要拉返軒落去

沙短又成日傷，加上高普唔鍾意用，迫住又佔中打法

到開始齊人諗住可以打控球滲透

Vvd傷埋，迫住推邊爐落去，又無好好既防中用

睇怕都要頂到VVD返黎先得，仲要vvd未必可以有返之前水準

但哥狗關鍵時刻會玩鳩陣

其實隊波傷成咁 都變唔到幾多

而家痢好高倍 上樓買痢啦

但而家個勢咁差都一成不雙都係唔知點搞

咪咁大諗頭啦

其他人踢多咁多場波 點撚樣比啊？
你咁講 咁後備無撚埋adrian震場之後未贏過啦
呢個都係事實 講下黎你受唔受？

文尼都慢左

早一兩年成日見佢左邊想爆就一定爆得過同推到入禁區底

依家都好少見

係買一早買左

咁講單對單防守雲比沙卡都有d本事

3叉縮入去係比空位2閘上, 但呢招近期已經被破

話說上幾場邊個做隊長

中堅翼中鋒都要換血

用左咁多年 所以先諗住買牙高返黎轉型
點知隊波傷哂 焗住繼續2閘齊飛

神軒上場傷，W5隊長

明明就牙膏正選前兩場都係不勝 咁都有得講
屌你老對車果場作客換入佢之後入兩球贏2:0唔見你提
個邏輯完全係唔合理 只不過係佢撞正呢個時間復出姐

咁你咁講又好唔公平，
曼城咁多人

牙膏未出嚟果半場 對維拉u18都和波啊
屌你老味個問題大撚到咁都可以入牙膏數

你都打橫黎講 5場仲未可以講呢個事實？我唔係兩場就話出親Thiago都冇分wor
阿祖安呢個例子膠都費事派，任何事推到極端都會變到好荒謬。

出佢果陣贏波你唔撚講？5場不勝之前都係5贏2咋
講撚到場場贏咁

嗰陣個陣容仲係正常有中堅，我一直都有講愛華頓嗰場T6 H14 F3個組合好勁

但而家唔正常嘅陣容情況下，之前仲有得贏，出完T6反而西哂，咁佢而家係咪唔夾？

天光北斗陣

學返早期換中堅上去做前鋒可能會冇咁肉酸

一句講哂，

防中去哂做中堅，結果防中又傷又殘

阿高要做埋防中，根本發揮唔到佢所長

邊爐搭軒呢個中堅組合幾時有得贏啊？世冠啊？
邊爐搭波波頭呢個組合維拉u18都可以失波啊
你唔撚講？依家同你講埋出牙膏之後前場機會都係不變甚至更多啊 責任係邊個到啊？
前鋒自己撻曬又關牙膏唔夾事？
後防自己派膠又關牙膏唔夾事？
踢法唔同係事實 係用另一個方法係攻勢同防守上創造到一樣既機會 仲有問題？
廢撚事同你嘈 聽日仲要返工

上場出佢贏波冇記錯已經係車路士，可以點講？你唔好話維拉U18都計啊

愛華頓嗰場就算冇贏，但係條中場踢得好好，最後俾人黑咗兩分，我屌咗幾耐使唔使同你講？
我只係根據而家個情況評論Thiago對利物浦嘅表現，你同我講full team嗰陣點冇用。

西左個幾月你知我知單眼佬知FSG都知
就係唔俾錢買人
遊艇大於一切

12月到依家12場贏得4場波咋大佬
成隊波都有問題 你講撚到一個影響曬成隊咁
4場正選 1場73分鐘入替嘅人

講緊愛華頓嗰場中場組合係T6 H14 F3，而呢個組合好勁
而嗰場係配正常有中堅嘅組合，可能你嬲得濟睇錯

踢法唔同呢個你認同嘅事實咪係我而家想討論嘅嘢囉 on9？

咁你覺得4場正選+1場後備入替未可以作定論嘅，再睇落去囉
暫時我就覺得佢係唔夾而家呢隊利物浦

竟然為咗牙高格劍

有冇人覺得輸咗幾好
踢少幾場，有得抖下

這種深情根本虛構

下半場打成點？訓左冇睇

有冇黑哨

-又輸

假利
今場又衰咩

垃圾利 垃圾利

波波頭TAA

識入番波 有改善

其實係因為有thiago 同無中堅
想轉陣用thiago 幫
但個陣tune 未好 加好多球員都無態咪咁

唔使咁快黑氣石既 可以睇多陣

我都係咁諗
以為獌會贏3:0

剛剛瞓醒

why full 3-2

睇完精華
波波頭慢到

咁係你唔識波姐

好眼訓

垃圾深夜西波

屌你老母FSG

本身諗住被人炒456

事實係三工兵加兩閘打反擊加前場3個自由發揮暫時係最有效 即使後防傷 呢種打法都仲係比較安全
泰亞高真係響攻守方面都冇咁夾
佔中三子都唔係真係咁差
而家利轉緊打法加上中堅傷
呢 d痛係要受下架啦

無睇

又傷

上年係難求一敗
今年就倒轉

雖然足總盃 年年都好早出局

3:2算幾好睇啦最近來講

有波入

其實還掂都輸 不如比日本仔正選
兩隻幻幻中堅
反正都吸經
出正選又輸 一陣又話傷
不如出下全新仔同比啲有火嘅衝下

高普out

廢中是無辜的
開撚到聲話fsg唔課金
係咪準備冇得撈

馬貼加菲臘斯
推番邊爐去中間呢個組合出現過未

屌你老母fsg

我發覺師兄思維都幾似韓妹

唔知有無人post 過

下場對熱狗呀
貼唔可以一周雙賽

感覺可以一試
軒隊要傷好囉

根本而家玩死邊爐
要佢打last man
仲衰撚過用老虎打

下年利冇歐聯踢fsg 會唔會破產
年年踢歐聯都可以話冇錢

得返米隊敢出post

賣盤啦

犯賤睇西波

賣比恒大

佢盡哂力
根本迫佢打中堅係迫害

佢打得幾好啊

Bino 好好的
唔好話佢啦

睇見下半場thiago有球追pogba追到爆哂偈就心痛
上世做錯咩先有拜唔踢嚟呢隊西波

我迷邊

仲要拜係想留佢

迷邊黨正式成立
有冇人joint

如果迷VVD
咪即係
迷雲黨

陳雲 雲加 雲迪克
三雲黨

般尼從來不易

今年全隊佢打得最好

這個你早已知

尋晚玻璃貼咪冇出囉

見到佢仰天長嘆

+1

雲浩影

老老實實 我係高普直接屌FSG 夠薑就炒撚左我
仲要忍你？ 你幾時真心invest過隊波？
係無呀 歐聯英超乜撚柒都同你拎哂
你賺撚左幾撚多呀 叫你拎錢出黎買人屌你老母係度拎去買遊艇搞棒球
買雲迪克買AB係古舊錢黎
你無心搞足球就賣盤啦
仲同你做搖錢樹？ 你咪自已搵人教囉屌你老母

迷邊黨成立活動之一
解禁晩上堂食後去打bino

屌得好
揾人譯咗英文send 俾Henry

踢得咁好都要打

男人去滾好正常

bino 係交到功課
搵老虎踢，發神經時可能災難過波波頭

今場渣盡左thiago

對熱狗都危

又驚佢會傷

抖左半年啦都

3個月姐

老虎發神經一年最多兩三次，而家新人中堅都已經柒左兩三次啦

咁懦夫經驗同新仔冇得比
出新仔就預左佢要交學費

印象老虎係一年只係fit 2~3次

叻菲可以再俾下機會，
Williams 真係未夠班

尋日rhys漏踢果下都有少少懦夫影子

對比起taa第一次對Rashford
波波頭又未算太災難嘅

講起taa就嬲
真係冇腳好波

唔好話傳中死球

普通交波都差到
幾下交入中間都差d玩死隊友

又唔好咁講，
除左俾阿古路蝦之外，
大部分都ok ge,
不過今年有var,
佢起碼一場輸一個12碼

大腳轉邊幾靚，
左右腳都轉到，
中場中都唔係個個得

咩一年最多兩三次
係出咁耐得兩三次正常無爆
就算有早知我都寧願用青年軍唔會用佢
俾人屌足幾年 到賣走埋都無反省過
青年軍平 可以養黎賣 有進步空間
條撚樣剩係可以係更衣做KY

忍唔住睇左

第3球其實都唔應該失

不過對面射番反人牆個位係難睇清楚少少

睇到2:1果斷熄機訓

但2:2個球最靚

都未撚見過咁後生就已經走下坡得咁緊要

上季仲講緊世一右閘

英人特色

冇人執屎就打回原形

有個咩估值，
吹撚到平過麥包少少

禮拜五又踢熱狗
唉唔撚想睇

下季再黎過啦
無前四既話排第幾是9但

利d中堅真係笑話嚟

英超正選中堅竟然係神軒加法賓

神軒唔想踢又skip

matip又傷左？ ...........

無正選中堅已姐夠好笑

又輸

冇傷, 不過唔想係盃賽出佢, 驚佢又傷, 所以好明顯高普都係想聯賽對熱狗出全力, 盃賽都係留左少少力

嚇死 見佢後備都無

成日話下場全力反底
全條撚咩 個全力未買呀
CB出極都係嗰啲人到頭來咪又係輸

仲要比人話努力爭冠

4個中堅可以一齊傷是咪英超第一次

邊有四個

假利叔

3個囉

偽毒兼假利
摘左名

轉會窗得番幾日咋

早霸王播時光倒流一句話

晨早流流搵d咁嘅野黎搞

食左早餐未
番工咁辛苦記得要食呀

做左假利，想問問有無精華，thx

唔屌fsg走去屌高普

台豬

你星期六都要食早餐

精壇話高普唔好好練波😆

星期六就唔食得早餐架咩

夏季轉會難得賣走個炸彈，但唔補返個位都R爆頭
要畀機會其他人出場冇問題，但唔好唔記得有2個出名易傷嘅中堅，當然VVD重傷依個意外預計唔到。依家正正表現出計到啱啱好嘅壞處

Fa cup official utube channel

係咁ga la, 老細唔買可以點? 一係高普以辭職相逼, 唔係都唔會買到人, 但一用呢招好快會被炒, 仆街老細都係記仇又唔鍾意人地教佢地做野

炸彈係事實
其實唔賣走佢做第四中堅
點都好過依加個波波頭/Philips

唔想輸比獌，但今季咁樣既殘陣去三線作賽=自殺

雖然下場對熱狗都係凶多吉少...

今年係咪無R聯睇

佢自己唔想做第四中堅先走啫

要返工先食早餐

乜唔番工就唔可以食早餐架咩

辛苦先食早餐
唔返工就唔辛苦

乜道理嚟
我日日都要食早餐架喎

訓到3點自然醒唔使食

乜道理黎
我日日都唔食早餐架喎

9up唔駛講道理

奇雲道理

力子上場單刀想射上角

睇下蘇9示範
如果力子有蘇9一半咁勁就好

星期一
又輸波
又要返工

力子有蘇一半咁勁
洗打你利嘅SUB ?

唔駛一半
一兩成都夠用
而家接近負作用

蘇9回家咪好

對眼對焦唔到

thx 巴打

你以為你係相機咩

寫輪眼

利物浦佐助

nat太老啦
nat真係等賣

球罰球射得咁好輸都認命啦
角度攞到盡 球速又咁急 冇得救

撚估到個仆街fsg夠膽唔買番個中堅咩
一早知唔買一定想留老虎

Phillips慢但起碼高波唔會比人任頂同好撞過波波頭

真fsg會連毀約賠錢個筆都慳返 攬到完約

話晒phillips都踢過德乙吖
定高普貪佢個頭似vvd

老虎同屌摩愛回家未

台豬都未回

波波頭Fans出黎講兩句

摩獸咁勁 唔好返垃圾利啦

台豬番嚟啦

路數都好過波波頭啦

可能好過TAA
起碼有人搞下笑

古狗回家又好唔好？

反正nat又係想賣 比佢踢多啲話唔定又可以賣貴少少
你到底幾時復出踢F9落後備

波波頭都有fans

我覺得力子走有機會反彈，成隊圍住佢踢既話。

希望佢唔係新巴布，空有一身速度技術，但唔識用腦踢波。

Liverpool FC's next eight games..

It doesn't get any easier 😐

Spurs - Premier League [A]
West Ham - Premier League [A]
Brighton - Premier League [H]
City - Premier League [H]
Leicester - Premier League [A]
Leipzig - Champions League [A]
Everton - Premier League [H]
Sheff United - Premier League [A]

How many wins? 🤔

屌你，果陣條友拍波拍到過曬半場，有人又話係高普 order ，又話只是個孩子乜乜柒柒。

Spurs - Premier League [A] L
West Ham - Premier League [A] L
Brighton - Premier League [H] D
City - Premier League [H] L
Leicester - Premier League [A] L
Leipzig - Champions League [A] L
Everton - Premier League [H] L
Sheff United - Premier League [A] D

應該6和2負勇奪2分

sheff utd都未必贏到

thiago會唔會1季走人 心諗屌呢隊閪波

佢唔係試過法甲最差咩

佢一出場我會比佢十分 娛樂性

唔係講笑真係有可能

唔係話阿蘇呢D神級

有大清高峰三成我都殺

依加TAA 同屌摩都係無防守無進攻
出屌摩起碼有藉口

可能月尾都閃人

數學奇才

笑出聲

廿頭姐，
羅拔臣同vvd 呢個年紀都係俾人當垃圾ja

對車頭燈又幾得意

我哋幾耐冇見過呢D超靚罰球

台長係連佢個天氣post都放置左3日，發生咩事

有錢人啲taste都唔同啲

有冇利子利絲住麗港城？

頭先袁國勇去左視察

呢隊西波仲未見到最低谷 我係台長都sad撚到唔上水啦

thiago以前係巴同拜有冇負責罰球
taa唔識射就死開啦

咩事

F$G不配擁有廢中

taa死開咪到salah射

原來佢哋比高普更清楚隊內情況

如果這一刻高普走
我估我會放棄利物浦呢隊波了

痴孖根 今季餘下賽事睇賽果算等個心好過啲

淨計罰球，
Taa 係利真係數一數二

豬晒
變錫菲聯

6和2 分

下po topic
台豬還在嗎

聽朋友講有一座有6單

真係冇
所以當初先咁想買佢
屌你老母F$G

1001